唔好再回嗰個講墜樓義士風涼話嘅po, 大家請去站務台要求連仔del po

如題

推

唔該鏟埋佢地個account